有冇巴打對住女仔好易就「算數」, 尤其係有好感果個

唔係講緊妥協果種
例如同個女仔fd幾好傾, 主動搵你, 又會約你
但唔知幾時開始唔再搵你, 自己有d唔開心, 但又唔會搵返人, 跟住就算數
有幾個都係咁

有個又係幾好傾, 有次因為有d野嘈, 話完佢之後就冇再搵我
跟住我又係心諗唉算數

好多時遇到想識既女仔, 望住時間一分一秒咁過, 跟住又算數
下次下次, 下次大概可以

好啦, 其實只係呻吓
岩岩俾個有好感既女仔藍剔
跟住又覺得, 今次係咪又算數呢?

做男人就系咁，要做主動
女仔反而唔可以做主動

成日都係咁

算唔算數, 要睇下對家有冇誠意

而有冇誠意, 坦白講你一定FEEL 到

同我而家一樣

死毒撚 唔死都無用

算鳩數啦
特別係靚女
你唔搵佢仲有成隊兵搵佢
唔好自取其辱啦